（純統計）你地平時whatsapp個人chat定group chat多

如題
個人既正皮
群組既負皮

發覺冇人搵自己傾計

Group chat多=多hi bye/酒肉fd，冇咩交心朋友

利申：group chat多

group chat
利申：個group得自己一個 當記事簿用